甄子丹不忿遭歧視憤然離場

士可殺，不可辱！身為「宇宙最強」的甄子丹前晚出席其擔任聯席主席的慈善晚宴時竟被種族歧視，曾言「何時何地祖國堅決不容侵犯」的他， 二話不說即場「起腳」，與妻女離場以示不滿，而太太汪詩詩公開事件經過並強調：「中國人不是東亞病夫！」

今年1月甄子丹應德國服裝品牌邀請在米蘭行騷，隨即該品牌被翻舊帳曾辱華，被揭在2007年推出的T恤印有「FXXX YOU CHINA」字樣，子丹立刻終止合作並公開道歉稱一時疏忽未有深切了解，強調：「何時、何地、何種形式，祖國堅決不容侵犯！」

言出必行，前晚他出席愛滋病研究基金會（amfAR）在尖沙咀舉行的慈善籌款晚會，不少城中名流及國際紅星獲邀出席，包括德國超模Heidi Klum、美國歌手Pharrell Williams、韓星河智苑、韓團EXO中國籍成員張藝興等，晚宴主席徐子淇也偕丈夫李家誠恩愛現身。怎料甄子丹、太太汪詩詩及女兒甄濟如現身紅地氈拍照後，突然憤然離場！

汪詩詩昨日凌晨於社交網以英語控訴，稱很喜歡電影《綠簿旅友》，因從中能體會更多善良、種族歧視及人性的尊嚴：「但從來冇想過，今時今日，尤其是在我們的家，會親自體驗到如電影所描述的事情。今晚我們被一個海外機構歧視。」她說熱心支持慈善，反卻遭如此對待令他們感到震驚，文末更主題標籤（Hashtag）「#中國人不是東亞病夫」。

汪詩詩：坐低就對唔住仔女

昨日她接受本報訪問時仍氣難平，直言當晚遭外國主辦單位的團隊歧視：「之前溝通已經好多問題，我覺得如果我係外國人，佢哋唔會咁對我。我哋入去Ballroom被質問：『晚宴未開始，點解你哋入咗嚟？』現場好混亂，又冇人指引我哋，之後有人向我介紹主辦單位嘅大老闆，佢個眼神同態度好差，令我感覺侮辱同不被尊重，佢哋對外國人同韓星態度好好。」她續說：「根本係歧視中國人！唔可以接受，所以晚宴未開始，我哋全家走咗。咁耐以嚟，我哋從來唔會咁做，但我係中國人就唔應該坐低，而且我要面對仔女，唔想畀佢哋覺得我哋要接受呢種不公平對待，我坐低就對唔住我嘅仔女。」

公關發言人：感到詫異

而負責晚宴公關工作的公司發言人鄭詩韻昨日回覆本報，稱其公司只負責接待傳媒及贊助商，大會則負責接待賓客，但她昨日也有向汪詩詩了解，並會向大會轉達。她指有部分晚宴人員得知子丹一家離席，也感到詫異及緊張，並說：「同大會合作咗幾年，唔覺得佢哋歧視中國人，我諗係安排出場嘅時候發生咗啲狀況。」

甄子丹一家被不禮貌對待 劉嘉玲：不覺得有大細超

劉嘉玲昨晚與甄子丹同場，一齊應邀出席出席amfAR 2019香港慈善籌款晚宴，可是對方爆出被不禮貌對待，繼而未開席就離場。嘉玲今晚出席另一個品牌活動時，她坦言不知道，只見甄子丹一家在布景板影相，反問記者他受到什麼不禮貌對待。

當知道甄子丹與高層打招呼時有人黑面，又被人問他們為何入場，感覺是歧視華人，嘉玲表示：「我真的不知，不覺得有什麼歧視，我都想入場，但門未開，惟有在場外與人傾偈，人實在太多。（是否很混亂？）不覺得混亂，這種場合就是多人，要自己照顧自己，自己搵位唞下，明白別人會搵你影相，但我ok的。（有否覺得大細超？）我不覺得有大細超。（會否甄子丹敏感？）不知真實情況，未了解，不知發生什麼事，等我了解咗先。」

做show 扮愛蝈

出拳打鳩佢地嘛

睇到一半都以為改新聞

之前溝通已經好多問題，我覺得如果我係外國人，佢哋唔會咁對我。我哋入去Ballroom被質問：『晚宴未開始，點解你哋入咗嚟？』現場好混亂，又冇人指引我哋，之後有人向我介紹主辦單位嘅大老闆，佢個眼神同態度好差，令我感覺侮辱同不被尊重，佢哋對外國人同韓星態度好好。」她續說：「根本係歧視中國人！唔可以接受，所以晚宴未開始，我哋全家走咗。咁耐以嚟，我哋從來唔會咁做，但我係中國人就唔應該坐低，而且我要面對仔女，唔想畀佢哋覺得我哋要接受呢種不公平對待，我坐低就對唔住我嘅仔女。」

首先全部都係主觀諗法

其次我唔明佢點樣跳到歧視中國人既結論

搏宣傳就搏宣傳啦
我一定唔會去睇葉問

為了生活我可以忍！

Stigma consciousness: The degree to which an individual anticipates that an out-group member will stereotype them.

劉嘉玲昨晚與甄子丹同場，一齊應邀出席出席amfAR 2019香港慈善籌款晚宴，可是對方爆出被不禮貌對待，繼而未開席就離場。嘉玲今晚出席另一個品牌活動時，她坦言不知道，只見甄子丹一家在布景板影相，反問記者他受到什麼不禮貌對待。

當知道甄子丹與高層打招呼時有人黑面，又被人問他們為何入場，感覺是歧視華人，嘉玲表示：「我真的不知，不覺得有什麼歧視，我都想入場，但門未開，惟有在場外與人傾偈，人實在太多。（是否很混亂？）不覺得混亂，這種場合就是多人，要自己照顧自己，自己搵位唞下，明白別人會搵你影相，但我ok的。（有否覺得大細超？）我不覺得有大細超。（會否甄子丹敏感？）不知真實情況，未了解，不知發生什麼事，等我了解咗先。」

main point....

屌 玻璃心

新戲就上咋

我要打10個

做乜唔打十個

條on9仔早前拍完葉問2, 被訪問話拍唔拍葉開3
當時仲話 "唔拍啦, 呢d野見好就收"
依家呢 葉問4都拍埋了
講到尾咪又係錢 依家講呢句, 都係為左將來葉問4上映, 更多大陸市場支持, 然後拍第5集又可以叫更高價

玻璃心又發作

劉嘉玲見慣大場面

呢條撚樣不嬲勁大牌

佢有冇諗過係歧視佢唔係中國人

放底個外國護照先講啦中國人。

劉+0呢下入佢上下5吋位

不嬲都唔鐘意呢隻擁有渣住外國passport 既蝗
串撚到仆街 不可一世
係不斷比香港人瘋狂吹捧

真係好打就上台
相信佢頂唔到tj tillashaw 三分鐘

成篇文睇完都唔知歧視個位係邊
個場地冇指引可能係大會問題,但其他人同場都會遇到呢個情況啦歧乜鳩視
話人眼神唔友善嘅控訴同啲閪客一樣,咁樣主觀地屈鳩人

呢家人支那病毒上撚哂腦,乜鳩都歧視支那人都痴鳩線

高下立見

扺佢比李連杰食住，又拍戲嗰時比佢兩次打傷

我覺得佢係覺得大會應派人專門服侍佢, 但結果無, 就唔滿意走燃左, 不過為左顧及形象, 就老屈大會歧視

agger

On9

甄子丹而家係電影公司老闆

咁搞換件事 大陸人好撚buy
第時求其拍套垃圾出黎都係國內大賣

成單野至撚好笑係寫2次都係英文，屌人歧視自己支那種囉！！！

但我係中國人就唔應該坐低

佢點得出呢個結論
未開始唔應該坐低都成立架

想搵支那水姐

咩年代仲係度乜尻東亞病夫

係，然後喺何李活做二打六角色

中國強大了，洋鬼子再歧視中國人，最終只會自食其果

幾大體
丹好似公園廢老咁

根本就係
平時拍戲個場佢最大咪有專人服侍囉
呢d場合去得既都大明星超模，邊q個得閒理你呀

我就覺得係有人扮大牌囉

廢老

自己作嘅然後信到十足
再搬上國際做民族仇恨
我就話愛支病係絕症黎

中國人去到外國高級場所一向要用室外後園預備嘅茅廁，呢個係中國五千年嘅傳統

咁韓星河智苑、韓團EXO支那籍成員張藝興又無被「歧視」？

個眼神同態度係點？真心想知

屌你老母你條死矮仔慳d啦
打鬼佬條橋都拍到爛
都仲要被害妄想人地歧視你

有朋友做賭場 見佢入VIP廳輸左拎隻杯掟鳩個荷官, 好撚無品

無開VIP房比佢 = 歧視

宣傳

睇維基佢老婆國籍加拿大

新戲就上, 佢想宣傳吓?

正正就係支那人果種極度自悲演化成極度自大
其實影衰支那人個身分就是佢自己

下次要佢地食玻璃

演得幾好

劉嘉玲答得好大體但又好串

呢個世界有兩種人應該消失
第一種係歧視人既人
第二種係中國人

佢明明係美國人
Fuck china關佢咩事？

記得吳京同佢唔妥

明明美國人，扮乜玻璃心

咸左😭

唔怪得咁多人話甄子丹大排

甄子丹 = 拿住美國護照的超齡憤青？

因為一句妄語而翻起了千重巨浪，如海嘯般從德國直抵中國，事緣於一件T恤上印了“FUCK YOU CHINA”的字句，再煞有介事的寫明“Manufactured in Europe, produced and designed by Philipp Plein”，兼在袖口送上“Chinaman”模樣的圖像一個。

睇完都唔覺佢有咩被人歧視

屌，交齊稅未呀香港藝人？

爭飯食

西洋鬼子麻撚煩

又唔見同場其他中國人比人歧視🤣🤷🏻‍♀️ 想拉晒成個民族黎撐佢 on99

感覺係甄子丹專登做show做比中國人睇，葉問4今年出

一個靠葉問食飯既人係咁架喇...

打美軍

而家開始要改名叫宇宙丹

講咗好大篇嘢
真係睇唔出辱M9

去之前唔知人地 曾經辱華？去到先忽然被辱？

比蝗國人睇㗎佢篇嘢

一定唔撚睇葉問
呢啲垃圾戲

(大家估下佢整過幾多次呢？？？？)

中國人唔係東亞病夫？

咁四圍買藥打針打點滴果班垃圾係咩人黎？

你唔係俾人歧視 你只係無俾人當皇帝咁服侍而嬲姐

其實咩人先會入場睇依啲垃圾戲

大撚把

fucking 支那

中國人唔係東亞病夫？
做咩唔整多個#葉問4

佢覺得去到，個個都要對佢卑躬屈膝
當佢皇帝咁
on99,當自己邊撚個
依家無人識你呀

即刻爆衫再精武門踢館

2019年啦 呢啲大場合仲玩返70年代嘅歧視
華人唔比坐

當人on9

未開始入ballroom做乜人地真係有權問你喎 你當呢到大陸呀
之後既指控都係主觀諗法 無其他實質對你做咩不公平待遇喎 少少野就話歧視你中國人 先係你自己歧視左自己先啦

拍葉問拍到抽離唔到個角色

係，情節太過荒誕on9
好似篇咩更衣室鐵棍咁

蝗丹

似 DYKWTF I AM多D

係咪葉問套戲完左，黎緊要返大陸接job舖路刷鞋

杜汶澤講過個時係亞視拍精武門，條撚樣一開始同歐錦棠講真打，佢打棠哥就真打，到棠哥打佢就搵替身

以為有人屌佢老母/笑支那 原來未夠鐘唔比入就發爛渣

其實我去左外國咁多次 見過其他華人比人歧視 但只可以咁講 你行為正正常常 絕對冇人會歧視你 我雖然唔中意有歧視 但我明白點解其他人會歧視外國人 就係因為佢地做既野失禮 同埋唔合乎當地文化

Ching Chong

葉問4就上

幫葉問4 間接宣傳

咁撚小氣架

用英文回覆

汪詩詩昨日凌晨於社交網以英語控訴，稱很喜歡電影《綠簿旅友》，因從中能體會更多善良、種族歧視及人性的尊嚴：「但從來冇想過，今時今日，尤其是在我們的家，會親自體驗到如電影所描述的事情。今晚我們被一個海外機構歧視。」她說熱心支持慈善，反卻遭如此對待令他們感到震驚，文末更主題標籤（Hashtag）「#中國人不是東亞病夫」。

支那仔

FUCK YOU CHI NA

呢條死矮仔，做美國人咁多年，係葉問紅左要返大陸賺人仔先肯放棄美藉，成個屎忽鬼
影圈出晒名最撚麻煩係佢

EXO中國籍成員張藝興 反而無被歧視

用英文投訴?

阿支那人汪詩詩唔用漢字？自己歧視自己？
一陣人地用英文覆佢, 又話人歧視佢啦

葉問4好似係最後一集

其實點解佢可以上位上得咁快，佢仲要係好短時間直上一線個隻

因為我好記得有一年佢金像獎，只係拎動作指導獎，過左一陣拍葉問，就紅左，然後傳媒就開始話佢係咩宇宙最強

劉嘉玲一巴摑落去

真係靠葉問

KAI子丹真係識撈世界 即刻發個微博搏宣傳

件FUCK YOU CHINA T裇仲有冇得賣，我要買十件

應該係上次柒左，今趟借d兒發圍，顯示自己愛國，洗白的方式一種。

師兄識野喎不過你用ufc選手同演員比較又唔公道啦

覺得佢一d都唔好戲
咁佢真係好好彩，一套戲，俾佢上到神枱，仲要吹到宇宙最強，之後再拍嘅戲都係拍住d一線

聽人講佢份人好撚閪 係觀眾面前就扮晒和善

中國人真係太多閪人

著唐装囉
學乜9嘢人著西裝姐

記一世呀

眼神歧視！ 好想親身感受下

「東亞病夫」唔係電視情節ONLY？

想知大陸啲人聽到單嘢會唔會笑返佢on9

ching 冇睇到fxxk you china 咩？

記者叫甄子丹示範一次
純文字真係唔知

組團買

成日拎起辱華呢個光環曬
仲有邊個敢同你哋講嘢呀
唔驚俾你哋又metoo咩

人地大會專登黎香港搞個show黎歧視你班中國人 / 香港人 / 加拿大人
幾識講笑

你把聲歧視我

甄子丹：開閘！開閘！
鬼佬：WTF?

玻璃心

劉嘉玲：不覺得有大細超，

佢一家三口就係想大細超，以為自己大曬

收皮啦李連杰 嚟香港搵食拍戲咁多年都唔肯講廣東語 重要好自豪自己用普通語係香港成名

喺支那地頭一定冇事架嘛
不過有鬼佬
驚驚

垃圾國家星架坡嘅國民學人管中國事？

叫佢放低個老婆同個女都得
外國護照不了

唔會，支那人不嬲白癡

可能人地生得高
佢要仰望人
就已經得罪左佢

佢之前接受訪問話唔排除會拍第5集

本身你對自己嘅種族感到羞恥
無論你去到邊你都覺人因為種族歧視你
但其實人地根本唔care 一係諗多咗一係你態度本身就差一係人地平時本身就係咁
支那人係玻璃心啲 佢好成功地做到呀

睇完都唔覺邊忽有歧視

其實8點ballroom先可以入場
係得佢哋無啦啦走咗入去
Ballroom入面重set up緊嘢
個staff好禮貌咁同佢講就即刻黑面話要搵主辦單位同佢講
其他guest都喺出面個酒會度飲酒
自己柒就話人歧視佢
玻璃心到呢

利申:發夢嗰日返呢個event

依家conor退休，可以拍埋葉問5

詠春屌打conor貓貓拳

一個打全場

拍完Star Wars就以為自己國際巨星？
WHO THE FUCK ARE U??

民族主義上腦真係中國人必備，你自己自卑少少嘢就話人歧視你，然後又上升種族歧視，又噏埋晒嗰堆例牌，咩中國人唔可以蝦，我哋唔係東亞病夫，母忘八國聯軍呀等等....
好撚煩，其實可能係你自己唔守規矩先，人哋指正你就話歧視

4係打美軍呀嘛 宜家宣傳差唔多啦

後兩句咁又唔好咁講始終係演出黎姐

葉問4 妙作 博宣傳

無可擋原是我精武英雄
英雄無不衝動

黃師父唔係重病 幾時輪到佢上位,之前娛樂新聞傳片場成日恐嚇D工作人員 信唔信我打柒你咁 正仆街

演技太做作
扣分

成件事我覺得最撚on9係呂良偉

咁未開始你入去個場度做乜

劉嘉玲都話未夠鐘咪喺門口同人吹下水囉

on99 比人歧視，但係用IG 講英文投訴

屌你用幢文上weibo 慢慢吠啦柒頭

支那人出拳打人好合理

但看到大奶就不可以

蘋果有跟, 話唔滿意個坐位

空殼嚟㗎

佢係咪諗多咗呀？個event 係何超瓊間PR公司搞喎，點歧視你中國人呀？
打狗都要睇主人啦甄子丹

玩到又話人歧視又要離場咁大，以為有d咩，原來只係場地個大老闆唔夠熱情招待

佢不嬲人前人後兩個樣

佢個女

真昂鳩

見過真人 佢地兩夫婦都好拿孤寒

擺睇葉問4 食屎啦

50步笑100步
佢自己未又係咁閪係閪到仆街冇人有果隻

幾年前有篇暗名新聞傳 有人出席名牌活動 問大會R大量免費手袋

梗係嬲啦, 人地美國人黎㗎

［實情］甄 子 丹 嫌 無 靚 位 拉 隊 走 人

你用TJ比會否太苛刻唔係職業仲要係演員頂到一分鐘都偷笑

其實重點應該係佢老婆...係佢老婆話自己比人歧視，叫個老公同佢一齊走。個愛滋病基金會佢老公好似係聯席主席，加上喺老美生活咁多年，邊會有呢啲問題。之前個報導佢老婆都話人地對佢老公好好，係對佢唔好姐...

識你老鼠咩
以為自己大明星
咁撚巴閉

其實佢哋成家冇個好人囉，成日諗住攞人着數

唔。撚。會。再。睇。佢。所。有。戲

唔 想 被 指 濫 拍 的 甄 子 丹 ， 誓 言 不 會 再 拍 《 葉 問 3 》 。

奇諾李維斯出席自己電影派對 無人認出冒雨排隊等入場

由演員到大導演的荷里活影星奇諾李維斯（Keanu Reeves）應該無人不識，可是他上周五出席自己主演的《Daughter of God》在紐約夜店舉行的派對，竟然沒有人認出他而被拒入門。

該夜店員工表示，當天下著雨，奇諾李維斯看起來很普通，被拒入門後在外冒雨足足 20 分鐘，期間完全沒有耍大牌，不但沒有大發雷霆，亦沒有對門衛惡言相向，只靜靜耐心等候。

夜店老闆事後向奇諾李維斯道歉，大讚大星明超級隨和、沒有架子。

雖然奇諾李維斯近年影壇失意，但有關他為人友善的新聞不絕，有指他跟流浪漢交朋友、搭地鐵讓座、更將2500萬美元《廿二世紀殺人網絡》片酬的一大部分捐給了片中的12位特技替身演員以及服裝設計師。今次再傳出大明星沒架子的新聞，網友都大讚他是真男人、「真正的男神」。

中國人? 國籍一欄請問係填咩?

死返美國啦

仲要 hashtag 中國人唔係東亞病夫

條傻仔早輪幫個國際品牌行catwalk，諗住威威豬，點知個品牌之前辱支，搞到奶晒嘢。諗住借今次發難攞返個彩，點知連支那人都屌佢

歐錦棠同佢打囉
有得睇
輸左搵吳景聰頂上

嘩原來係真既！

Btw Fuck you China

甄子丹邊可能夠歐錦棠打
空手道高手兼趙家太祖拳傳人
又重磅過甄子丹
同埋歐錦棠係攞過實牙實齒嘅搏擊比賽冠軍
堅係用實力證明佢係揪得
甄子丹從來無實跡證明佢打得

佢好似試過一揪幾個鬼佬

真
有次試過揪10個日本仔